男人唔可以窮

女人唔可以蠢

你說對不對？